膊頭有花入黎 pro boner lawer點解

死毒撚
J圖係隔離台

lawyer下話

吾識英文

會唔會singyer
扮醒柒唔切

咁答啦

柒咗咪推

係pro bono lawyer, 義務律師
幫人免費打法援case

唔識唔使勉強無幸福

Pro=supporting=幫助
Boner=扯旗
Lawer=law + -er
Law=法律
-er=的人
Pro boner lawyer=幫助扯旗法律的人
英文5**

Google translate

查吾刀